想死

好想死
女友唔信我
講咩都無人信
女友分唔到我真情定假意
所有野都係因我而起
唔死有咩野用

做咩事攪成咁呀

自己唔記得block人 block個女友唔鐘意既人
都係自己衰on9 搞成咁都係自己事
一直都傷害人 唔死有咩用

返工係廁所唔想見人
想收埋自己

咁係本身你女朋多疑 關你咩事

好啦咁依家block返，同女朋友講對唔住，女朋友有冇消消氣呀

no la 我問題
如果我有block到佢 根本就唔會咁樣
佢都係比ex傷過先會咁樣
都係我唔夠細心唔夠為佢著想
每個人都有弱點 係我無諗到

無
無論我講咩都無用 做咩都無用
好後悔 好想死

巴打!
我明白你宜家好想收埋你自己,覺得係自己嘅錯先會導致宜家咁樣,
但係巴打你都唔需要過分責怪你自己喎!
俾你女朋友明白其實你都唔想搞到宜家咁嘅情況!
覺得後悔就諗下有冇事可以為自己同女朋友做到,修補番大家嘅關係!